猁迷完美演繹咩叫輸唔起

比人傷主將個種嬲同無奈我都感受過
歐國盃皮耶收山腳剷落cr7到我都好嬲
所以直播個陣未睇清楚
以為拉膠真係鎖住沙拿再特登拉跌
個陣我都唔幫拉膠 覺得咁做好冇品
但係之後開始有唔同角度既慢鏡
見到原來沙拿繞手先同bump走拉膠同踢到佢後腳搞到佢跌
就知拉膠錯唔晒 一黎唔係特登拉跌沙拿 係沙拿有份令到佢跌
二黎我相信所有後衛呢個時候冇可能鬆手 唔係就係比沙拿單刀
你話拉膠跌落地個下唔自然 有冇心就相信佢本人先知
但依家沙拿傷既又唔係佢比拉膠壓到隻手 又唔係拉膠存心拉跌 仲要拉膠的到個波冇犯規
都一味係咁屌拉膠 咩買起佢 斷腳死 fb d 盲反真係嚇撚死人
成件事根本唔係大家一開始諗到拉膠追唔到波特登摔角佢
皇巴對上次打比 碧基剷傷cr7唔通皇迷又洗版pique the animal 咩
然後自己隊波就拎晒光環 輸波係比拉膠整傷沙拿姐
皇迷駁你地就話人多 睇即討睇圍爐post都知邊面人多啦
仲要話返我地靠人多唔理性討論
好心輸波就輸波啦 事實利記呢場係踢得好
但咁樣一味賴又有乜謂
利申皇迷

btw 電話唔識貼gif圖 有冇人幫幫手貼沙拿拉膠跌低張gif

一模一樣嘅

屌，原來一早有哩招

拉埋十年前拉膠犯規黎講好冇？
咁既質素

決賽技

salah自己zip隻手埋去再boom跌拉膠
你地怪拉膠

你話人地拉埋其他講, 你自己一樣姐, 你就得人地就唔得? 咁你開POST扮中立把撚?

你拉9唔做仆街野鸁點會輸唔起阿
笑撚死人

拉膠係賤架喇
打橫黎講都冇用
不過個model o既柒又真係幾好笑
打和喇super

利迷: You'll Never Walk Alone!
利迷: 卡里奧斯斷腳死全家啦

利迷使唔使一齊死?

一單還一單啦
就算係要算帳點會關卡里奧斯事阿
拉9斷返隻手就差唔多啦

你都弱智

沙拿係前面 想問點解會話佢有意攝隻手落拉膠度
自己有拎波優勢食個身位咋喎

翻舊帳係佢地專利, 其他隊FANS翻佢地舊帳就=怨婦

發覺連登好多蝗都冇乜質素
利申:阿

收死亡恐嚇 ig/twitter洗版
咁都叫唔關佢事?
你班利撚暗殺完卡里奧斯記得自殺埋陪葬呀
平時唱YNWA唱得咁撚口響

有無source證明要殺佢既係利？

sorry呀
一撚定係車阿曼熱做架啦
洗版嗰啲都肯定唔係利迷做
即討叫佢去死嗰啲又係爆閘狗
on9=假利呀嗎

輸左錢既想殺佢又唔撚得 ？
最好就乜撚都屈利就岩

咁ig/twiiter/改維基/即討 呢班係咩人泥牙ching

應唔到我暗殺個point啦？

將原告變成被告

Robertson話
“I think it is just how he has landed but Ramos is quite clever, isn’t he? We are clutching at straws if we are saying that. It is just the way he has landed on it. It’s unfortunate. Hopefully he’ll come back bigger and stronger.”
連利記球員都話係不幸 仲話Ramos係clever
連登成班專家出黎鳩up

twiiter班利迷叫佢去死 又殺佢屋企人算唔算死亡恐嚇?
連登即討區已經唔少人叫佢去死

不過呢班肯定唔係利啦

沙拿似想比拉膠拉跌駁foul, 拉膠用手臂夾, 如果用手拉就會foul咗先, 而唔係大家一齊仆街。 結果, 沙拿係場上仆街, 拉膠就係賽後比狗屌到仆街。

利申, 我係街場我都拉啦, 又唔係收山腳

卡華積比猁個左閘踩傷就話抵死,猁迷質素

我究見到其他球迷叫佢去死啦on9仔
只要唔想鍠贏既（疤，拜，祖）都有機會想佢死
係得你個傻西唔撚識諗野

連登隊隊都有叫自己人去死，你最好每一次都咁正義

擺明抽緊你班利平時唱YNWA 出事就叫人死啦

又係呢d
比d point啦 老屈唔洗本

咁姐係有證據話叫佢去死既一定係利未？

clever個原因咪就係跌都要拉低對手囉

唔拉低咪好似皇巴打比
華拉尼比so9踢低再比人入波囉
咩後衛都會拉低人啦呢個情況

都唔知要等幾多年先有機會報牛
緊係嬲啦

肯定係爆閘狗黎
#495

講真有無心就肯定有心扯+壓落去，你睇下上年都係同一招就知，唔好再講咩傷嘅唔係壓住隻手，好無知。同埋好搞笑一樣野，啲皇迷話沙拿有時間縮手，但轉頭就話拉狗電光火石間係無心要夾注沙拿

你話佢有無心要整傷沙拿，就唔知 拉狗平時風格向來係粗野到極點，球迷自行判斷啦，皇迷點都會維護自己隊長。

應該要咁樣防守先岩

熱血到仆街

xxxxx_the_animal

要佢地標準應該要球會至球迷死全家

我哋利最有義氣感情
隊長要填命 我哋利迷一齊陪葬!
YNWA!!!!!!

警察一定係睇左連登先立案
連登講野都好拎黎quote
隊隊都有講過啦傻鳩

隊隊波都有唱YNWA?
英國差佬唔係查撚緊twiiter網上留言?
冇事就YNWA
有事就死全家
仲要同人割席

仲衰撚過on9=假曼

好彩天有眼

ON9=假利

我地利迷永遠都係YNWA 點會叫人死全家

姐係英國差佬查twitter就係一定係利？
打個比喻 唔比垃圾車迷輸左錢想買起佢？

話可憐佢果d留言就自動過濾
最撚高質係你

Ynwa

一定係軌獌屈尻我利
Ynwa

已經釋懷了
場波根本無野好嘈
係屌拉莫斯嗰下肉酸同屌下karius
根本踢之前已經覺得64甚至73波
有乜野輸唔起可言

拉莫斯全家，有J嘅死，無J嘅俾狗姦
佩亞達都係抵撚死，因為佢係拉狗個好fd子

唔好怪佢 原來佢唔係眼盲係腦殘

根本預左輸小當贏
點會輸唔起

本身鬥得身位
但佢自己繞落去
仲要拉膠貪到盡先篤走粒
你唔bump佢都跌硬
點知你抽水bump 佢仲唔借力打力
你唔跌 追返波點算？

其實唔繞落去 唔抽水bump
最多拉跌你
依家抽水完 仲要傷抽自己

皇馬進級過程，總係有些爭議點發生

係又點 技術性犯規..

算啦 睇開波加 踢開波既就知 佢有心犯規 但唔係有心整傷 順水推舟姐

沙拿傷出拉狗都笑啦
一人一件咪當打和囉 你又知皇迷冇話沙拿抵死咩

借力打力用埋arm lock 人地柔道都禁用既格鬥技巧

利申：中立球迷

無錯係沙拿隻手拉住拉莫斯隻手先

但如果物理學拉莫斯被沙拿扯跌，理論上係跌向沙拿果邊，不過事實係掉番轉

好明顯睇到拉莫斯有心順勢跌果下壓落，摔跌沙拿，有d似跆拳道果下側身摔

真心如果沙拿無傷，利記好大機會拎冠軍，幾下進攻都好到肉，而且好華麗，大世界即場都落到平手盤

但沙拿一傷，完全變左第二回事

比沙拉 bump跌喎

點睇都係沙拿橋人先
但拉狗再夾住一齊跌

利狗都成撚日輸架啦，點解仲係輸唔起

bump跌點會係跌去沙拿個邊

咁又唔好話好大機會拎冠，就算齊隊我都覺得皇機會高啲。
不過無埋沙拿打都唔駛打

你明明我抽緊咩水架?
擺明抽緊利迷講就YNWA
做就叫人去死啦
而家又confirm左有利迷叫卡里奧斯去死
咁你覺得繼續唱YNWA有冇問題呀?

You will never walk again

屌你呢班死賭狗 全部都係賭輸錢
一係扮利迷

明眼人一睇就知

咁都叫輸唔起
葡萄牙贏左姐
輸左情況咪一鳩樣
有邊隊會接受自己隊個主力咁樣傷出？

人哋唔鳩up點攞光環
唔係無咗沙拿大炒你垃圾皇喇
幾十年無英超，又十幾年無聯冠
係要攞返多少光環平衡吓心理

其實啲gif已經好清楚
但好多人都仲要視而不見
根本就係唔理性 妄想被害嘅心理
拉莫斯係一個有經驗同聰明嘅防守球員
難聽啲你會話佢陰險
不過嗰一下好明顯係意外
無人預料到沙拿會膊頭落地食曬啲力
如果唔係咁唔好彩 呢下好多時候只會係一般足球常見嘅身體接觸
呢啲爭波情況 大家跌完 投訴下就企返起身繼續踢波
只不過喺一場咁重要嘅賽事𥚃面
發生咁嘅意外 傷出嘅係進攻最有威脅嘅球員
涉事嘅係對方嘅隊長兼踢法/路數一向偏茅嘅球員
根本無球迷可以完全理性咁去接受
(首先做球迷就好難完全理性)
一定認為對方有動機 有陰謀

你試下將角色調轉
軒達臣搶波 C朗落地受傷傷出
我相信皇馬迷都會失去理性插到軒達臣上天
利物浦球迷又會話C朗抵死
如果係相對地形象較好嘅好似摩迪咁
意外另對方中庸啲嘅球員傷出
可能大家又會容易啲接受係一場意外 會無咁大反應

嗰一刻我都好替利物浦唔抵
咁早就失去一位咁好波又有威脅嘅球員
而影著沙拿喊嗰下真係無論你係咩球迷都會感受到佢嘅心酸同無奈感
(有趣係卡華查傷出難道不讓人惋惜 唔值得被同情?)
不過宜家唔係拉莫斯一嘢鏟埋去整傷沙拉
係一個5050大家都有出手而不幸引致嘅意外
球迷嗰一刻可以嬲 可以傷心 可以絕望
但完咗場之後就唔好因為賽果不如預期
又因為對方球員一向口碑差
而忽略事實 然後不理性咁發爛渣或者責罵佢他人

希望利物浦呢班波可以繼續神奇 繼續踢好波
十三年好短時間啫 你地大把機會
我愛隊撻Q咗十二年都未有機會再輸呀

叫卡里奧斯死嘅全部係假利/賭狗
我利全部都係聖人 繼續高唱YNWA迎接亞軍英雄卡里奧斯

高汁

輸大賽 放大比賽細節好正常姐 輸咩唔起
第一日睇波咩on9

隊隊都有癲佬嫁啦
唔通因爲小部分柒頭就話全部利無資格叫YNWA咩on9

講左咁耐證明到差佬立案一定係因為利迷未姐垃圾

有人講過無利迷講過 ？
我而家懷疑係垃圾車迷輸左錢想買起佢呀屌你

咁都叫小部分 咪撚玩啦
睇唔睇到上面張圖呀
我證明唔到 不過我睇到有啲account用緊沙拿 費綿龍做icon
呢啲一定係假利/賭狗啦

我cap到一部分其他球迷咁你係咪收皮呀
我有講過無利迷講？

一撚定係啦
啲死車狗仲要用沙拿費綿龍做profile pic

唔通係疤？

其他球迷有冇唱YNWA呀

你讀完小學未呀屌你老母
我邊句講過無利迷呀

我邊有拉埋其他黎講？
拉膠對上一次犯規=呢次都係？ logic?

其他球迷無唱YNWA就殺佢全家都啦 明曬

咁嗰班部份利迷係咪唔應該唱YNWA呀屌你老母
做利迷即刻割席 你唔撚好做人啦

冇話過得
至少佢哋係呢件事上面冇好似部分利撚咁講一套做一套呀柒頭

係 佢地唔應該唱 咁你咪叫佢地咪唱
姐係有轟叫干地仆街死就全部轟都咁諗？

咁姐係嗰班嘔心利迷應該同卡利奧斯一齊死啦?
咁你明我抽緊咩水未呀
企唔穩陣腳就同人割席

針住首會歌做乜 割蓆隊隊都有
唱ynwa 加割蓆大罪啲？

拉膠一埋去已經出左手夾住沙拿啦
如果唔係沙拿隻手都唔會係佢格甩底到
成日話沙拿繞手抵死
但又唔諗下互食身位正常隻手都會曲比膊頭去先
冇人會即時反應係縮手
你睇上面艾維斯都有同樣反應
冇錯佢係冇心要斷沙拿手，但唔好講到完全唔關佢事咁
同埋幾時鬥食身位變左抽水

拿 對於d狂迷既極端意見我就反對既
唔同意見就割席 姐係你唔想干地仆街死就係割席

但明明你一開始就話差佬立案一定係因為利迷 姐係有證據未？

開頭又叫我證明係咪利迷
證明到用緊沙拿icon就話部份球迷
好心啦 兜到咁撚柒
拎住個亞軍獎牌縮返入老母個臭閪到啦

車迷點會買利記呀
買都買皇馬啦

咪問左你我搵到其他球迷但又有份叫佢死咁你係咪收皮囉屌你老母
講左咁耐都唔知講乜
弱鳩智

特別柒咁囉

咁你去抽其他隊啦
唔關我事
不過拉埋其他隊落水做乜?
又要屌你老母死獌狗?

屌你老母祖宗18代啦，大家用手爭位好撚正常，但你跌個陣會專登拉埋對手落地加壓手？
你老母生舊屎出黎

人哋要兜呀 咪阻人啦ching

我身邊有獌都買利啦

兜你老母 搏唔到就話人兜

利物浦以為英超19隊都支持佢地

又話我拉埋其他隊落水 轉頭又屌曼狗老母
想點呀

全球咁撚多利迷你張圖一百個人都冇就話大部分利迷都叫karius去死

你識邊個利迷係咁

小部份嘅相反=大部份?
我話唔係小部份 但冇講大部份wo ching

講緊有利撚 係唔係都屌49000姐

Sorry 下邊嗰句我冇講
我講緊各大網站都有利迷詛咒卡里奧斯
你就叫我點證明班人係利撚
唔好偷換概念

利狗：汪汪汪

臨尾mane已經唔係踢波係踢人，仲踢左幾下ramos就永遠冇人屌 ramos一下就比人屌到仆街

猁迷質素有幾高大家都見到

咁mane臨尾係咁踢人肉唔肉酸呀

利迷不嬲非黑即白
之前話唔開燈topic 唔通開自信撚topic咩
心諗唔可以開正常topic咩

幾多%先叫唔係小部份呀咁
你知唔知全球有幾多利迷呀
你張圖既人數1%都冇都話唔係小部份?

餵你食狗糧

你仲衰撚過港毒之父

開過跟住比人話扮冷靜啦on9

佢一定好過你

佢狗黎，同你一樣

利撚冇資格開post呀

Twitter Ig有幾多人留言屌佢呀
仲要個撚個有上網?
屌你沉默大多數一定都係撐緊卡里奧斯啦
model好勁架啦!下次畀心機啦!

btw 咁你係唔係同緊呢班部份割席呀?
呢班利撚唱YNWA面唔面紅呀?

agger

洗撚講咁多咩
你直接話無出聲既利都係想佢死全家咪得囉

以後見你一獲屌一獲

佢有心一齊跌 但無犯規

一對父子牽著一匹驢子準備進城求售一開始，路人指指點點說道：「怎麼有頭驢也不知道騎？」

於是爸爸牽驢，兒子騎驢。

路人看到後，又皺起眉頭說：「這個兒子怎麼這麼不孝順？」父子倆趕快交換位置，爸爸騎驢，兒子牽驢。

之後路人看到又說：「這個爸爸怎麼這麼不愛護小朋友？」於是父子一起騎上驢。

路人一看，大驚失色：「這兩人怎麼這樣虐待動物？」最後父子兩人無計可施，只好合力把驢子扛進城門。

故事的結局是，還沒走到市集，父子倆已經累得半死，驢子也因為掙脫掉入河中溺斃。

物理學話我地知移動物件有momentum
沙膠繞隻手過去拖住一件momentum比佢大既拉膠
結果就被拉膠inertia拖左向拉膠個邊

拉膠好明顯想抽水啦
不過你話想整傷又唔係既
我係利狗都冇太嬲
不過事實上呢樣野係場波最大轉捩點
球迷接受唔到都好正常

猁迷真係特撚別好笑

利撚係咪個個都非黑即白?
我淨係知數不少嘅利迷詛咒卡里奧斯
而你又話點證明佢哋係利迷
證明完又話係一小部份
咁小部份又好 證明我抽水冇抽撚錯啦柒頭

你地拎英超果日我收皮

咪姐係鳩up囉
係咪全部利迷屌佢又唔知幾多人屌又唔知
就下結論話唔少利迷都叫佢去死
同埋屌佢踢得唔好同叫佢去死係兩回事
正如利迷夠成日屌鳩懦夫啦
但決賽踢得好咪又一樣支持
同啲痴線球迷割席又點?
唔通有利迷真係走去殺左個球員又關全體利迷事?
係咪有人叫佢去死變左全體利迷唔係真心支持唔唱得YNWA

上精壇同卡膠ig睇下都知大多數係左膠利狗
好多都仲撐緊卡膠
咁撚樣都唔叫少數？

講句ynwa就要包生養死葬

講一套做一套 有冇?

玩撚夠非黑即白未?
咁事實上係咪有利迷要佢死?

利狗一路都係咁小氣

拉跌就肯定特登，整傷就意外囉，唔需要爭論

其實我睇得明沙拿想做乜
佢繞住拉莫斯隻手臂係唔想比個身位佢
萬一真係唔好彩拉莫斯拎到半個身位
咁沙拿可以呢個時候開佢手肘或者伸直隻手撥開拉莫斯
同時拉莫斯踢唔中個波跌低拉跌佢又可以博個罰球
其實呢下沙拿真係幾高章

不過拉莫斯踢得中個波之後失平衡先拉跌沙拿
之後莫講過話拉莫斯啦 就算你做後衛呢個時候都會拉跌埋佢嫁啦 唔通比人單刀咩 仲要冠軍戰黎喎

車路士首blue is the colour夠話
Blue is the colour, football is the game
We're all together啦
咪又係有車迷叫啲球員去死
定係YNWA出名啲所以大罪啲呀

你咁樣叫人點應你
咁又係咪講一套做一套

咁你開post屌車狗啦
我問緊利記呀ching

你一開始話死亡威脅呀嘛
斷估你唔係講連登掛
咁我睇下twitter又見到有其他球迷都要佢死
咪叫你證明點解警察做野一定係因為利狗囉傻西

好似教緊弱智仔咁

柒到
唔好好似利狗班撚樣咁割席呀

提子冇咗朗都可以贏
利冇咗沙拿？
不如直接話利狗仔廢算啦

怎麼才算贏利物浦?
1.比賽時沙拿必須在場
2.要在利物浦門將顛峰期踢定勝負
3.要在利物浦內部沒有矛盾的時候踢
4.要在沙拿狀態最好的時候踢
5.沙拿帶球，你不能有任何後衛去攔截，要讓沙拿順利射門
6.你不能鏟沙拿
7.務必遵守以上守則，否則即使你不小心贏球了，利迷也會說你是勝之不武，說你是靠運氣，說你無恥。

係咁問有冇唱YNWA先 有冇先有冇先 答左先
小學雞到

事實係大把球會既歌都有團結既意思
咪又係隊隊波都有人叫球員去死
你抽水都抽得高質啲啦傻鳩

隊隊都有既野 係要放大利個樣
你咪又係選擇性失明

講真 普通人好難睇到佢有心定無意
拉莫斯呢種踢法用左咁多年 都爐火純青啦 有心定無意跌晒落去 學樓主咁講 得佢自己先知
情況等於搵個奧斯卡影帝喺你面前話自己而家好唔開心 喊晒口 你都唔知佢係演技好定係真係有事唔開心

利申: 中立球迷 任何運動都有啲灰色地帶 場波都算過癮(好搞笑)就算啦 等緊世盃

因為利輸撚咗波囉柒頭

我支持你去做風記屌鳩佢哋呀

事實我就係問緊呢樣嘢
你班利係咁spin都答唔到

咁利狗有冇份呀
證明完又話小部份 搬龍門搬到宇宙
要屌就屌返我原先個point先

你估個個都好似你咁on9搵埋啲大家都有做過既野黎抽咩
你抽下利冇英超我就真係駁你唔到啦

猁撚話總之你阻沙拿前進仲整傷人就係唔光彩
大大條私家路俾沙拿長驅直入單刀先叫公平比賽

利撚輸完波又叫人死
咁撚柒唔屌佢屌邊個

係呀 咁點呀 打鳩利迷囉

又邊個話利狗無份呀on9
你證明左係大部分啦直頭

轟創會以黎都未輸過係威d

係 全世界得利迷叫過

你自己個龍on 9

你認就得喇，唔洗多廢話
咪繼續怨婦落去
等全世界睇吓猁迷幾肉酸

我地法老冇傷一定大炒你地班賤種蝗
今屆世盃如無意外都係我地足球法老VS足球上帝之爭

樓主

係呀 咁點？係咪要你批準？
你咪撚比我見你怨 唔係實怨你死你呀
Btw好似你怨緊利迷肉酸

利根本輸打贏要 開波前又話唔care賽果 而家大家都傷一個又話咩黑哨MMA 好撚肉酸

落地轉身屈手個下 明顯想整傷人
講咩都假 祝拉莫斯+皇狗空難死全家

幾句reply小學雞到
而家利撚係全球焦點
其他隊邊有你咁勁有份踢決賽
到時開季其他隊輸你咪抽返人
事實就係利狗係呢期最柒 谷精射唔撚出

踢完2日仲jur住曬唔知邊個怨婦

我輸唔撚起 好想有歐冠冠軍

怨婦猁
you will never win award你估個名易黎架

唔通車狗輸波叫人死就唔柒咩
抽水都抽得高質啲啦
淨係盲反就算鳩數啦

姐係有得踢決賽先有機會死全家
踢盃仔死全家就無事

高普決賽 次次都輸
講真話就要屌
影響佢少少就屌到化

2奶命無計

咁利呢單上埋新聞係柒啲wo ching
不過你呢單一定係賭仔做

到時佢咪叫人你全家你咪屌人囉
影響唔到利狗柒上加柒呢個事實

起碼都叫有得入歐聯決賽谷精
唔似有隊波今年一早出局下年歐聯又唔關佢事

低質抽水

論人腳勁幾班 絕對可以用技術去贏
全隊皇馬全場都好波好品
就係除咗拉莫斯果下破壞成場波
條友上年用同一招搞alves
仲未計佢打親國家打比d體術技表演
咁都要幫佢兜真係無野好討論

得你個弱智仔會笑d大家都會做既野姐
不過夠唔夠下年無歐聯踢柒

拉就唔係佢拉, 不過只有ON79 先會話跌完果下夾手佢冇心

講成績講到最後又係J歷史無限loop
要講就講返呢樣啦ching

你zip隻手埋黎就得
我拉跌你就死全家

講成績一山還有一山高 要講第二度講啦ching
唔知點解你班利迷會jer我車迷身份?
咁我係鏝嘅話你哋可以點抽水?

入黎諗住笑鳩利講一套做一套
點知發現自己隊波都係咁樣
仲有咩好討論，柒左就抽第二樣啦

無針對你係車迷
係有個傻西話人講一套做一套
點知自己隊都係

聖人咩大佬
點樣定義好波好品？犯左規就=無品？定係所謂我地眼睇認為無品就=無品？
嗰度係競技場嚟㗎，勝者為皇
如果佢唔拉跌佢，比佢單刀，輸左歐聯，佢對唔住既係邊個？只能夠講傷真係無人想，場波即刻變得悶左邊個想？我都睇場好波
btw 理撚得你 歐聯已拎

spin去人哋隊波到=自己隊波冇嘢?
係利撚平時唱歌唱開巷 又上埋新聞特別柒姐

想請樓主比較埋呢d 利有幾多柒

Sorry 幾多分先岩

依下擺到明係技術性犯規啦 你都識講唔拉跌佢就會比佢單刀 即係拉跌佢依個動作係刻意 然後刻意犯規拉跌人搞到人甩骹就唔好講到拉膠依下係君子行為

拉狗想傷人
第一頁有gif 佢出依招已經唔係第一次

空中夾手再轉身壓落地 依下勁撚到

淨係你最尾果句已經唔駛討論啦
傷真係無人想

曼城咪八強出局囉 仲問
原來一直同緊個唔睇波扮識波嘅傻尻討論

一隊啱啱輸撚完波唔抽佢抽邊隊
冇啦啦回帶抽其他做乜鳩
我一路話利撚柒
你哋一路話其他隊都柒
又講唔出利撚唔係柒嘅理由

無唔認柒呀
係想請教你利有幾柒

咁鏝咪笑鳩你冇英超囉
之後你咪利咪笑人冇歷史
講成績冇結果架wo ching

龍門咁樣送禮好撚柒囉
利撚谷咗咁耐精射唔出好柒囉
你認咪得

你咁鍾意五十步笑百步咁仲有咩好講

屌 輸波咪輸波
怨人地隊波又唔會比返個冠軍你

不嬲都認 個龍咁唔通仲話好正常好勁咩
我睇緊都笑鳩左啦

又係你問要點抽鏝

一個二個輸波畀人抽就起撚哂槓
幾個一齊人身攻擊我 就淆你咩
唔夠人講就抽鳩人冇歐聯踢

你抽人地隊波水就冇問題
人地抽返你隊波就人身攻擊
你以為你係車路士呀?

拗贏左可以拎番勝利光環

人身攻擊係講緊你緊你班友猛咁話弱智 傻西
夠人講就唔使咁屌人啦
你係擺明車馬屌人老母就冇咩所謂
講講下唔夠講話人弱智傻西
論點又駁唔撚到

你話淨係理呢一刻呀嘛
講冠軍又可以講番之前啦？
死全家就唔可以講番之前

你都係講埋啲唱唔唱歌割唔割蓆嘅問題姐

隔離利狗抽人成績先
我先講抽成績嘅只會無限loop冇結果 ok?

你spin去咁遠做乜
呢個topic就係講緊利

你地都識講怨婦利啦
講理性又話扮理性
而家不如真係怨鳩好過

樓主都無拉到去YNWA
你又講？

心靈咁脆弱唔比人屌得 ?
話你五十步笑百步駁左未呀
抽得人水預左有人反擊抽返你架啦
唔好又要扮中立又要學人抽水啦

存心拉跌你就緊架啦
大賽經驗拉低你牌都唔洗食
全世界都咁踢架啦

但講到拍撚左你salah
所以收你山就好撚好笑囉

講緊利物浦 歐聯決賽 卡里奧斯

最好笑係啱啱睇到個疤迷post，又話我地靠黑哨入決賽，但係又唔比講佢以前黑哨得益，不過緊係啦因為佢地連4強都入唔到，想黑哨得益都無

理性都屈到你怨婦

樓主有講卡？
人地就唔拉得遠
自己就可以拉去YNWA拉去英國

sor 呢個睇錯
po名講緊利迷同場波
我個reply都係講緊利迷同場波

柒左就潛啦
咁姐係拉唔拉得遠呀

抽水抽得有point啲啦
我冇反對你抽車狗曼狗死亡恐嚇wo
不過叫你對返題姐
見成班利撚畀我辣著咗不知幾撚歡愉

要潛就畀你成班友輪緊嗰陣潛啦
咁我二句有冇講錯?

猁迷理據
有冇心佢自己先知
拉膠本身都係矛開

結論：所有犯規 唔洗睇片都係拉膠錯

邊2句？
總之樓主就無拎YNWA拎英國拎卡要仆街死黎講
我都想知你講邊2句

唔理邊個夾邊個先

迫搶搶到訓低場場波都有, 記住沙拿唔係傷比人夾果隻手, 佢係傷自己唔識落地

唔好話咩大賽決賽, 番英超再大既衝撞都唔少, 唔識落地既話咁真係唔好打英超

講緊利迷同場波
你哋就話車狗曼狗有咒人 又開始講成績

頒個球迷最受歡迎歐聯冠軍比利啦
好撚煩牙

屌你老母

成段都係講緊拉膠同沙拿wo ching

利狗輸波屌人老母

topic已經有利迷兩隻字啦ching

死猁狗自己隻沙拿狗放隻手入去又賴人
怨婦猁唔係以為真係贏到呀

屌你姐

你咁講姐係成個po只準抽利
利唔可以反抽其他隊
點同你玩
又屈人地嬲嬲豬
球會會歌有團結意思但都有球迷會死亡恐嚇呢個現象好普遍抽呢樣水好低質又變冇point

真係得閒抽水

想要英超冠軍🏆？
比你囉=.=！

痢大撚曬嫁

我沙拿埋黎繞你手借力BUMP鳩你就得, 你拉膠比沙拿BUMP完就唔跌得

你講到咁
我究話輸唔起呢3個字令我諗起車狗屌球員啦

打和啦super
睇樓主已經知道咩叫賤種

Po名邊到見到歐聯決賽?
標題同內容都唔識分

當日就個個叫佢死全家，過兩日下咗啖條就YNWA話叫佢死都係假利拎光環

原來賤蝗開post 不怪不怪

世界有幾億利迷，得幾十個send死亡恐嚇，1%都冇，可見利迷普遍都係支持Karius的

原本諗住輸波賴晒落拉膠度
點知2球衰自己on9
諗住今年射得出點知繼跣腳7周年又柒鑊甘 俾全世界笑到縮陽
唔發泄下會癲嫁體諒下

冇嫁, 班癲狗話我沙拿bump到你仆街就得, 你仆街就唔可以拉埋我沙拿

沙拿撞落拉膠對腳想搞到佢收山，勁陰濕

又扮皇 認得你ac啦屌

咁既賤種都可以盲撐
賤種真係賤種

第一次見隔左咁多日都仲屌緊
又唔比人話怨婦
又唔比人話小氣
根本踢波呢d好平常
fb見幾隻猁仲話share 要punish 拉膠果條link
根本最虛偽就猁迷，成日話要賣邊個邊個
上季定前季就狂屌摩蘭奴，呢一兩季就狂屌中堅龍門，但係到比人拎黎講果陣又YNWA

拉狗應該慶幸唔係同堅尼同一代，如果唔係我肯定佢可以提早收山

猁狗迷真心小朋友， 輸波要搵野賴

係喇係喇 快撚啲搵曼聯黎檔啦

屌你老母次撚次都話利物浦輸唔起 咁事實你地個拉莫狗係咪有夾鳩人呀廢柴

冇話冇夾阿
話緊成件事係意外
沙拿夠有繞手bump人同踢後腳啦
係咪後衛比人踢完後腳都要縮手比人單刀阿廢柴

自己輸波跟住笑獌狗16強出局

好多疤狗扮利狗

紅地毯呢屌你老母

仲要拍手歡迎佢單刀

總之猁狗就唔掂得 一掂就係你錯

推

屌你老母垃圾皇狗聲大夾惡扮受害者真係好撚無恥

你問拉莫狗係咪有夾鳩人,跟住有鍠答你有夾,之後你又話人扮受害者,你精神分裂

各有各見解姐
我哋覺得拉莫斯係冇錯
而班利迷就覺得佢哋係受害嘅一班人
咪由得佢囉